Question: Which is the longest river on earth ?
A) Rhein
B) Amazon
C) Mississippi
D) Nile
Correct Answer: D) Nile

Question: Which sport uses the term LOVE ?
A) Football
B) Golf
C) Swimming
D) Tennis
Correct Answer: D) Tennis

Question: What is the capitol of Brazil ?
A) Brasilia
B) Sao Paulo
C) Recife
D) Rio de Janeiro
Correct Answer: A) Brasilia

Question: The chemical symbol Au stands for ?
A) Water
B) Aluminum
C) Gold
D) Alge
Correct Answer: C) Gold

Question: What is the currency of Spain ?
A) Escudo
B) Euro
C) Dollaro
D) Rubel
Correct Answer: B) Euro

Question: A foot has a length of ?
A) 16 inches
B) 2.2 meter
C) 12 inches
D) 5.3 centimeter
Correct Answer: C) 12 inches

Question: What has eight bits ?
A) ASCII
B) Byte
C) RAM
D) Word
Correct Answer: B) Byte

Question: The symbol in the swiss flag is a ....
A) Cross
B) Star
C) Circle
D) Mountain
Correct Answer: A) Cross

Question: Which is the highest mauntain in the USA ?
A) Mount McKinley
B) Mount St. Helens
C) Mount Whitney
D) Mount Baldy
Correct Answer: A) Mount McKinley

Question: The German flag has the colors red, gold and ....
A) Brown
B) Black
C) Blue
D) Green
Correct Answer: B) Black

Question: What is the German word for WATER ?
A) Waski
B) Wasser
C) Wodar
D) Werkip
Correct Answer: B) Wasser

Question: What is the capitol of Portugal ?
A) Madrid
B) Krak
C) Lisbon
D) Frankfurto
Correct Answer: C) Lisbon

