Question: Which is the longest river on earth ?
A) Rhein
B) Mississippi
C) Nile
D) Amazon
Correct Answer: C) Nile

Question: The chemical symbol Au stands for ?
A) Gold
B) Water
C) Alge
D) Aluminum
Correct Answer: A) Gold

Question: The symbol in the swiss flag is a ....
A) Cross
B) Star
C) Mountain
D) Circle
Correct Answer: A) Cross

Question: A foot has a length of ?
A) 2.2 meter
B) 16 inches
C) 5.3 centimeter
D) 12 inches
Correct Answer: D) 12 inches

Question: What is the German word for WATER ?
A) Wasser
B) Waski
C) Wodar
D) Werkip
Correct Answer: A) Wasser

Question: Which is the highest mauntain in the USA ?
A) Mount Whitney
B) Mount McKinley
C) Mount St. Helens
D) Mount Baldy
Correct Answer: B) Mount McKinley

Question: What is the capitol of Brazil ?
A) Recife
B) Brasilia
C) Sao Paulo
D) Rio de Janeiro
Correct Answer: B) Brasilia

Question: What is the capitol of Portugal ?
A) Krak
B) Madrid
C) Frankfurto
D) Lisbon
Correct Answer: D) Lisbon

Question: Which sport uses the term LOVE ?
A) Golf
B) Football
C) Tennis
D) Swimming
Correct Answer: C) Tennis

Question: What is the currency of Spain ?
A) Rubel
B) Dollaro
C) Euro
D) Escudo
Correct Answer: C) Euro

Question: What has eight bits ?
A) Word
B) ASCII
C) Byte
D) RAM
Correct Answer: C) Byte

Question: The German flag has the colors red, gold and ....
A) Black
B) Brown
C) Green
D) Blue
Correct Answer: A) Black

