Question: What is the capitol of Brazil ?
A) Sao Paulo
B) Recife
C) Rio de Janeiro
D) Brasilia
Correct Answer: D) Brasilia

Question: Which sport uses the term LOVE ?
A) Football
B) Golf
C) Tennis
D) Swimming
Correct Answer: C) Tennis

Question: Which is the longest river on earth ?
A) Mississippi
B) Nile
C) Amazon
D) Rhein
Correct Answer: B) Nile

Question: What is the capitol of Portugal ?
A) Frankfurto
B) Lisbon
C) Madrid
D) Krak
Correct Answer: B) Lisbon

Question: What is the German word for WATER ?
A) Wasser
B) Werkip
C) Wodar
D) Waski
Correct Answer: A) Wasser

Question: The German flag has the colors red, gold and ....
A) Blue
B) Black
C) Green
D) Brown
Correct Answer: B) Black

Question: The symbol in the swiss flag is a ....
A) Cross
B) Star
C) Mountain
D) Circle
Correct Answer: A) Cross

Question: What is the currency of Spain ?
A) Dollaro
B) Rubel
C) Euro
D) Escudo
Correct Answer: C) Euro

Question: A foot has a length of ?
A) 12 inches
B) 5.3 centimeter
C) 16 inches
D) 2.2 meter
Correct Answer: A) 12 inches

Question: The chemical symbol Au stands for ?
A) Water
B) Alge
C) Aluminum
D) Gold
Correct Answer: D) Gold

Question: What has eight bits ?
A) RAM
B) ASCII
C) Byte
D) Word
Correct Answer: C) Byte

Question: Which is the highest mauntain in the USA ?
A) Mount St. Helens
B) Mount Whitney
C) Mount Baldy
D) Mount McKinley
Correct Answer: D) Mount McKinley

