Question: Which sport uses the term LOVE ?
A) Golf
B) Football
C) Swimming
D) Tennis
Correct Answer: D) Tennis

Question: What has eight bits ?
A) Byte
B) RAM
C) ASCII
D) Word
Correct Answer: A) Byte

Question: A foot has a length of ?
A) 5.3 centimeter
B) 2.2 meter
C) 16 inches
D) 12 inches
Correct Answer: D) 12 inches

Question: What is the German word for WATER ?
A) Werkip
B) Wasser
C) Waski
D) Wodar
Correct Answer: B) Wasser

Question: The German flag has the colors red, gold and ....
A) Black
B) Blue
C) Brown
D) Green
Correct Answer: A) Black

Question: What is the capitol of Brazil ?
A) Recife
B) Rio de Janeiro
C) Sao Paulo
D) Brasilia
Correct Answer: D) Brasilia

Question: What is the capitol of Portugal ?
A) Lisbon
B) Krak
C) Madrid
D) Frankfurto
Correct Answer: A) Lisbon

Question: The chemical symbol Au stands for ?
A) Alge
B) Gold
C) Water
D) Aluminum
Correct Answer: B) Gold

Question: Which is the highest mauntain in the USA ?
A) Mount Whitney
B) Mount McKinley
C) Mount Baldy
D) Mount St. Helens
Correct Answer: B) Mount McKinley

Question: The symbol in the swiss flag is a ....
A) Mountain
B) Cross
C) Circle
D) Star
Correct Answer: B) Cross

Question: Which is the longest river on earth ?
A) Nile
B) Rhein
C) Mississippi
D) Amazon
Correct Answer: A) Nile

Question: What is the currency of Spain ?
A) Dollaro
B) Rubel
C) Euro
D) Escudo
Correct Answer: C) Euro

